頭先搭車見到個好靚既男仔

拜完年
食完飯
搭地鐵返歸
出左閘
咁本身有條女
都係搭過海
係車上都有留意佢
同一個站落
咁出左閘
有條仔
由第一眼見到佢
頭幾秒
真係以為佢tb黎
不過諗諗下
可能真係tb
但真係高
起碼五呎十
五呎十一
可能唔止
心口係完全平既
條仔
姑且當佢係仔先
如果真係tb
我個心
反而仲會好過d
每次見d男仔
高大過我
白淨過我
皮膚靚過我
有錢過我
多人錫過我
心理起碼唔平衡
大半日
望住個天
個腦一片空白
咁條仔真係好靚
靚過女人
靚過哂
我今日𥄫過既
每一條女
面紅紅咁
皮膚超靚
冇粒粒
應節紅色冷衫
兩秒後
同我一齊落車條女
攬到佢實
瞇埋眼
係咁掃佢後頸
短髮d髮腳
係咁掃係咁掃
好似氹bb訓覺咁
條女個樣冧到
真係好慶幸
呢生人
望到呢幕
早一班車
晏一班車
就錯過呢個男仔
錯過呢幕
可惜我份人就係咁
永遠得個睇字
為人作嫁
自己就永遠係配角
存在
就係為左襯托人地幸福
之前失業
曾經諗過
入行做wedding planner
由場地佈置做起
婚紗sales 酒席 影相
好似揾到食
但個心好驚自己
一世媒人命
撮合人
自己就每晚匿係床頭牆角
偷偷地
一滴滴眼淚咁流
就連打飛機
有時都係幻想
出面d女做我老婆
俾我發現
同出面d男人做
又唔敢出聲
唔想出聲
偷偷地
隔住條門罅
佢地有佢地happy
我有我j
人生冇一日唔係委屈
冇一日唔係遺憾
就卅歲
一事無成
淨係識追女明星
睇佢地出show
落商場落區出event
但佢地根本唔會鍾意我
對我笑
同我揮手
已經開心大半日
青春有限
歲月不饒人
好快29+1
仲未接受到
自己三字頭
每過一日
自己就好似少咁d咩咁
一層層咁剝落
起初唔覺
發現時
已經所淨無幾
到最後
淨低既
只有心痛

好似新詩

我
屌你
好
撚
難睇

點撚樣睇呀
新年都要逼我屌你老母

你
究
竟做
乜撚野
呀
師兄